依家啲女究竟咩心態

又要上我到訓 完咗之後可以完全冇聯絡
其實係咪根本當我水泡 一個二個都係咁
點解可以將身體同埋感情分得咁開
我想負責任呀
我覺得自己就好似MK妹一樣 俾人中出即飛
抽離唔到 有冇人可以幫下我

阿木 你不如唔好叫阿木 你索性叫廢柴啦

辣殺

停啦好嗎

咁屌左未呀？

訓過咪算囉 仲負咩責任

就係屌撚左之後唔理我啊 屌佢老母真係呢

咁想同佢一齊呀嘛 我都諗住訓完就算
但係個心又好掛住佢

真係好撚過分 當我乜撚嘢
鴨呀？

我當你假鳩咋傻仔

R下痕姐

明顯你副計唔得啦 換架GTR d女洗走? 阿木 你不如唔好叫阿木 你索性就叫條廢柴啦你

衰撚過做鴨

我揸GTR我死咗啦

嫌你jer細

有得比你屌咪益撚左你囉，依度萬千巴打屌都冇得屌呀，屌你老母

人地唔係GAY架,唔好搞人